點解smite會咁少人玩

明明paladins同smite都係同公司出
大家都有southeast Asia server
但遊玩人數就差好多

無人理

我個post係咪係另一個空間

以前有玩

究竟點解d人會唔玩 其實幾好玩

我新手黎
Smite 想搵個post都無
但paladins 好多人講

有內置中文

最sad係排southeast Asia 排極都無人

換左電腦 打開steam free game就睇到

打緊xbox

係咪得pc少人玩

冇中文
五年前玩過

大陸serve先有

Steam有

有人既eu ea ser ping高
食操作既角用唔到

試過轉ping應該比較低既ser:sea ser
就冇人

我想玩架 佢唔生性囉

sea 有人嘅，但arena 囉
不過十幾ping 係正

我日日玩

Eu ea ser 大將幾多ping 我都想轉

會唔會好難排

依家反而好左好多人玩，有時得返2，3分鐘既mode去排都會入唔到，要等多round

依家反而多左好多人玩，有時得返2，3分鐘既mode去排都會入唔到，要等多round

屌自從轉咗排除方式之後,se ser 就完全排唔到clash
利申由beta 玩到依家,可以留id 一齊玩

佢個match 方式唔同lol
點都一定要等到夠鐘先開波
仲要唔知可唔可以入到場

始終人流冇lol咁多，之前係就咁排，但可以等到6，7分鐘都冇場，反而依家咁易入左

200up 最順150

隻 pa拉D人s 有SEA ser 50 ping

smite 我最低18ping

本身sea 都等得耐，轉咗matchmaking 時間上影響唔大
同埋matchmaking 質素係好咗嘅
之前十場有八場都係屎，依家三到四場到

岩岩出果陣 玩左陣，係幾特別
但無咩因素吸引到人keep住玩落去

清講解下 點18到

ps4 smite D翻譯 翻啲唔翻啲 新英等幾個月都未翻
介面又多BUGS
新手除咗玩鬥技場 基本上好難入手
server 又屎 亞洲冇人

我運氣差到仆街，場場啲人唔係送死就係成日屌鳩人trash,但明明佢地自己玩到傻鳩咁

我都唔知
間唔中係咁，我懷疑佢有ser 嚮香港

ok架啦呀清
over曬

不如開個tg谷,得閒大家約時間玩

梳呀清
over 咗兩ping呀清

因為高登仔圍爐玩

新人問野串鳩人地
咪無新手玩囉

有圖咪好討論囉
我信你架
咩ser排話？

你又覺得係咩ser 呀清

玩左四年幾 主要玩Arena (個人覺得玩Conquest不如玩lol) smiteguru highest:0.0013%
Beta嗰陣時玩Na server, 嗰時廢但係鍾意玩, 250ping 都玩得好開心 因為夠大家水平爭唔遠，每場啲分都咬得好緊

到咗出sea server, 有30~60 ping 加埋新ser啲人廢, 前後攞咗20幾個penta，每場比賽變咗睇每次開場邊隊少啲魚腩。 但係個ser d人真係唔係好多，玩多幾場連人名你都背到。 變相個game冇咁吸引

Australia ser 加埋New matchmaking 係可以1個鐘都無一場

翻正題：外國一早有人講緊smite is dying, 有啲我覺得講得幾好，譬如話cap水cap得太難看(limited edition/ bundle/ chests狂出)又唔fix bug, worst balancing 造成某啲神一直係meta(s class)，令到高分場人人來來去去都係玩嗰10幾隻神，同時令到出裝單調，令遊戲性大大下降

Erez 話fix bugs 搵唔到錢
隻the morgan 出咗咁耐d bug 都仲係成坐山咁高

留名 ID:BabyChicken

搵人得閒玩下 利申:新手

Ign : oRingostar
有興趣加下玩

lm

smite

耶夢加得